國泰已經得到香港人原諒

你地又小左個diamond，果個就係我

屌你老母啦國泰

PUSH

國秦

剪左十世 鑽都無撚用既

First class lounge 係幾正既 不過唔會再坐

支持 話改約就改約